原來腦魔全身係咁架！

即係點，係咪最後果家人服毒自殺？

無人正評
而家連登仔連宇宙大戰都唔識

又想弔世界大戰？

唔係

里張圖好耐冇見

有張係為咗睇裙底